黑警轉咗玩大濫捕之後，有無「和理非」同我一樣唔敢再出嚟遊行

恕我軟弱，我轉係屋企上twitter打國際戰線支持你地算

( Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞 )

又係考救護哥，幾時入政府內部瓦解政府呀

次次出都冇事

次次出都無事⋯

去底一睇
原來係五毛

無
你依啲狗扮人咁低質
好難有人同你一樣

同上司講定，如果見我冇返工又冇通知，就幫我同人事部請假

我真係好撚驚呀，死黑警

係你世界係咪剩係得保皇狗

你係咪唔識字
邊隻字睇到保皇狗？
照稿打？

得你一個

無
樓主咁撚廢架

照出，小心d囉